今晚2359截止，建制動員寫信撐DQ，連登仔要反CUP！！

建制動員撐DQ，連登仔Assemble!
對家已經吹咗雞 fax同email保守估計都有幾千封

政府班仆街話唔計用生產器出嘅email
麻煩各位連登仔女
用盡自己嘅email
寄1000000封反對意見書出去

Email: eacenq@eac.hk
記得睇吓有冇acknowledgement email 收翻！

佢唔撚收
我就偏要塞撚爆佢郵箱DKLM

推呀
呢個好重要呀
一過左成個政府得番建制派

推 辛苦幾個鐘遊行都肯 寫email無理由唔肯

推

push

copy template 都要加啲內容，改下字眼
唔係仆街政府又話當一份計

反cup啊

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

冇acknowledgement email正常

等緊confirm email

我都未收到

推ar

Sent

send完又推!

Push

Done
一中一英, 2個email sent佐2份.

填左喇 你地填好未?

推 咪以為用生產器寄左封就夠，改下d位 加多2條問題再send多封

dklm!

Last minute pish

生產器唔計數

推呀 大家快啲sd

send咗

5個email 各一封

push!

推推佢

Send 左，
趕得切？

我無野講

快

send 啊

DONE

deadline fighter

5分鐘！！！